九巴爛尻app我正式屌你老母

成撚日show d假車時間出黎
話下一架4分鐘
等撚完鬼影都冇
又變撚左下一架十尻幾分鐘
執柒左佢啦不如
九巴我屌你老母！

九巴我屌你老母！

有次尾班車一早走咗仲顯示時間係度

真係好撚廢.... 啲時間成撚日唔啱
好心就執撚柒咗佢啦

有時顯示8點正有車

點知7點55分架車走撚左

係咪冇refresh?

一邊等一邊不停refresh
Re re下會冇撚左班車

條街熱到仆街 係度等佢架死人車

仲要bam撚埋tg果d勁準bot

唉⋯

屌 我都係 用到last day
之後比佢焗鳩我用個廢閪app

新舊app 應該都係同一個data source 喎

因為我少有呢情況
通常話1分鐘，但1好耐都未到

試過等左40分鐘，一路都同我講即將到達，又一兩分鐘到咁keep住轉，睇個APP就好似D車正常地到站然後開走，但我企左係到四十分鐘一架車都冇出現到，立即打去屌佢老母，跟住佢話可能繁忙時間塞車，我屌! 咁你個APP又顯示就到? 佢話跟進下叫我留email contact我，咪又係無撚左影

屌你老母今朝返工見到樓下架車仲有27分鐘先到，諗住恰多陣，點知一恰多2分鐘變撚左12分鐘

日經post

Moovit 呢個app我用落感覺好似仲準過九巴果個，try try佢

見到兩班車隔2分鐘 咪等下班先上有位 屌佢等成8,9分鐘先下一班車

但我之前試過2邊一齊開黎睇，2邊時間係唔一樣
架車黎到之後當然係舊app準時，新app仲顯示3分鐘後到

點解九巴唔BAM佢走去BAM鳩晒啲BOT

其實佢啲data點嚟？每架車有gps? 司機每個站㩒制？

我覺得差唔多廢有時都有鬼車出現
反而個之前tg bot真心準

個BOT係勁準

九巴真係好撚狗

屌你老母垃圾九巴
有次信咗個app 淨係早八分鐘去車站等尾班車
點知原來一早走咗

新個app on9 到仆街

其實係咪佢冇咁多GPS所以要做假

但係點解之前tg BOT會咁準

有人望住每部車人手update

你講真

4分鐘
2分鐘
快將到達
2分鐘
2分鐘
1分鐘
快將到達
5分鐘
4分鐘
2分鐘
1分鐘
快將到達
架車真係到

真 $60/h

舊app都會show交通受阻 咁我都覺得ok

新app真係不了 仲要成日開唔到

成日見過海天橋有人坐係度 原來佢地就係呢啲人

果期做過, 要好專心先得, 救生員咁

唔信

果次係旺角東橋見到 嘩曬撚到仆街 60蚊都唔做

雖然個app係廢好抵屌，但係衰得過城巴新巴咩都冇？而家咩年代呀

其實係班巴士佬玩野早幾分鐘出車就真

我今日先中過伏

一係站長無update時間
一係司機自己早走

返工靠撚哂佢
明明提早五分鐘落樓
屌佢老母格車無啦啦變返十幾分鐘一班
咁九巴有冇人可以答我格車去左邊撚到？

新巴果個呢

$70/hr 喎

不嬲都GPS呀，但每5分鐘先refresh一次，所以個時間成日跳上跳落

呢個情況應該係脫班
試過幾次正常應該有車到(日日搭，正常好準時)
點知根本冇車到就直接跳下一班

通常係總站改左時間，原來個班係無開

站長無update時間/踢左去中途

試緊新system

我平時用KWB . LWB呢個睇 都幾準

好笑得過成班人又要屌又用

明明舊app好好地
宜家轉左新app彈廣告兼唔準

.
.
.
20分鐘
試過幾次旺角街市等268X都遇到咁嘅情形

安排中紅色

舊app好好多... 點解要越換越廢

屌比人水左 我得$40/hr

你個戇鳩仔最好笑

之前趕飛機撘機場巴，個app話5分鐘後到站我就諗住拖住嗰喼過埋馬路去對面等車就啱啱好，點知紅燈企係條馬路邊架車就係我面前開走左，下一班要15分鐘

同又要屌又要住喺香港的邏輯一樣

仲有開app個廣告真係on9
趕時間check班次又要交叉左佢 有時hi錯仲要開埋browser
煩撚到喊

成日有鬼車

唔單止時間問題
佢教我坐xx號車都教撚錯 搞撚到我行半個鐘先到目的地
屌你老母

九巴重新定義咗1分鐘嘅長度 屌佢老母

好撚好彩住港島，笑住睇你地班九龍新界on 9 仔俾個廢apps 呃，我連舊個apps 冇得用都唔知，因為唔使用

屌，住港島 坐巴士時間「假時間」都冇，要靠估ja

幾次都係搭聯營線嗰陣
等最後一班九巴時段既車, 下一班就城新
但係班九巴快將到達咗15分鐘之後嚟咗架新巴

成鳩日顯示1分鐘 然後跳嚟跳去
我要等幾個多1分鐘呀DKLM

其實應該唔關apps事
係架巴士gps出問題

新app廢過舊app，咩原理？邊間software house做vendor？真係IT奇跡

垃撚圾

鬼車情況，係咪舊車較多？

我搭嗰條新車新線，較少遇到

懷疑舊車裝GPS有問題 / 根本冇裝靠估

爛鳩 app 都可以忍
但係仲要用黎賣廣告那真係忍唔撚到

啱啱都係咁

我係車長 apps既野我唔識
佢車廂個報站器就係連gps既 間唔中就打柴
或者load十年都load唔到
所以如果apps係同報站器connect既話 你地自求多福

還我舊app

高層格硬用垃圾apps、
唔撚準、點對點查車慘過食屎
仲要賣廣告
捉班仆街去比狗屌

尋晚睇住個app計住時間去個站 去撚到個站都無鳩埋 個app仲顯示緊時間 on9到

架車黎快左果d先燥底
屌去到目送佢走
個app明明寫仲有5分鐘

正想講呢樣野

九巴 我屌你老母臭閪!

最初係12:00架車一定係總站準備開出 而家愈來愈遲要15分鐘先開 好啦 有時遲少少到10分去到 架車走柒左 個app仲顯示緊架車係度 巴士佬自己話走就走呀

±3分鐘真係無所謂
等完14分鐘架車入結界再等26分鐘真係開你老母波

屌咪就係呢個垃圾app囉 準你個頭

呢d全因佢個location 5分鐘先update一次，其餘時間只係countdown。

你遇着個車手就會咁。

求其出個垃圾來叫人地禁廣告賺錢！屌你老母鳩巴！

成撚日都行車受阻

身水身汗係條又熱又嘈嘅街等d爛鳩無位坐嘅巴士

之前果個好撚準，新版廢撚到

點解我同你開post咁大分別

我用親都好準

可能今日熱
大家感受特別深

試過見到架車走
睇app佢話下架10min
咁入返商場等打個圈
點知行完app話仲有5min
我見撚到再走多架
我屌你老母

屌佢老母睇住佢寫仲有5分鐘，5分鐘之後再睇仲有6分鐘

次次等幾分鐘就有車果啲

好快變咗二十分鐘，但架車冇出現過

有時去d唔熟既地方就靠佢個街景
屌佢老母而家仲要突登app之外再開safari
On99越改越垃圾

唔知點解睇巴打們個個屌九巴老母覺得好好笑
easy easy

今朝比佢寫個時間早5分鐘到
都要送車尾
有時連搵路線都搵唔撚到
垃撚圾

智障系統 等車等撚到燥

其實係香港好難搞得好，咁多高樓大廈

但係之前個TG BOT好準

喂係呀！
以前佢係有個地圖，都可以認下前前後後啲街景
屌而家一開safari得張圖，影撚住條馬路又睇唔到附近大廈同街景
仲要有時張圖係load唔到
整到咁不如唔好落街景option啦

如果係gps 問題，點解apps 會準咁多，有次搭車開住黎睇邊個站落車，到過6時間係堅準wo

唉 搭開城巴連個爛尻報站app都冇

其實d app同tg bot唔係都係用九巴整既api架咩 唔明點解會bot既準 新app既唔準

其實香港8成線轉做到站就㩒制報上去
再睇番果到塞塞仲準過gps

有次收工熱撚到仆街
等架巴士無位坐 唔想企 見下一班2、3分鐘後咪等埋
點知幾分鐘後再睇個app
變撚左17分鐘
慶過火屎 早知唔撚等

啱啱先受害完
話2分鐘後到，點知每次再望就愈來愈長時間
2分鐘變5分鐘變7分鐘.....
點知我等撚左15分鐘
我就係因為佢個仆街apps放棄坐的士，點知等左咁撚耐，的士又唔多架.....仆街，搞到我遲撚晒到

有冇巴打搵日企係巴士站睇下有冇一間車係準時到

屌你老尾國外係實時GPS 俾你睇下架車去到邊
再自己預時間 5分鐘報一次有閪用

九巴我屌你老母！
又一架鬼影車
執柒左佢啦

屌係呀

香港好多部門/大企業落後到西咁
膠層又唔撚識用個屎忽腦諗下進步
廿尻幾年黎淨係識攞個陳年八達通出黎打飛機
唔怪得真係有人拎個西出黎當八達通嘟

係巴士站等緊 9mins

5mins

2mins

即將到達

即將到達

即將到達

即將到達

20mins

呢個app成日fake撚咗我
試過話4分鐘後有車，我企係個站到㩒電話
㩒幾下望一望原來有車，差啲揮唔切手
上到車仲要俾巴士佬屌我掛住㩒電話 屌

聽九巴D員工話
佢好似係用gps 所以繁忙地段通常都收皮
但係人地uber又做到喎

不過鬼車真係r爆頭
如果用gps 咁果架車去左邊

一句講哂 垃撚圾

其實冇車乜照show返正常時間
等我可以搭其他車
係到死等爛等
一直維持係5分鐘唔郁
一係就加時

我覺得係班司機早出/遲出車搞到唔on time

Mobisoft

咪又係同一個API攞料

執左佢一天都光哂

舊版真係好好多
新版成日load唔到時間
長期快將到達
廣告成日㩒唔走變咗開Browser

推爆佢

起碼好過新巴城巴個app先啦

之前舊版都用到個陣 舊版準到仆街 新版 廢到嘔

TG BOT點check

我覺得算準
城巴連到站時間都冇 而且脫班嚴重

唔準應該唔關個APP事，GPS果PART應該係另一個VENDOR做

成巴新巴直頭弱智 整app唔整報站時間整嚟把鬼

等左10分鐘以為有車 毛都見唔到條
之後下班等左半個鐘 屌你早知假車
我唔會on99係到等

情願部車遲過個Apps等車好過
有時Apps未到但尾班車走撚咗
真係好撚想屌到狗巴上火星

試過同平時差唔多時間去觀塘碼頭坐尾班T277
去到碼頭見到平時T277條隊無人都知瀨瀨地嘢
睇住個Apps係"2分鐘>1分鐘>到達>尾班車已開出"
我屌你個老母呀連T277車尾燈都見唔撚到呀

之後我由觀塘碼頭行出apm坐277E/277P
睇個Apps差唔多時間到就急步狗衝
今次又係咁重有2分鐘我送277E車尾
畀個Apps撚尻我兩次

舊app仲準撚過新
笑撚死

循環線好似冇得揀方向，永遠得一個方向

繁忙時間繁忙地段真係收硬皮
我平時用都有9成準

三日唔埋兩日就有post屌狗巴
btw舊版好用好多

明明之前好地地

以前嗰個好用好多囉

班賤種IT狗炒鳩曬佢地啦
社會垃圾

屌乜鬼
gps根好能作準
以前冇個app
你地咪又係咁等巴士

負責新九巴app 班it 相信係全港最多人睇唔起 最低賤既it 狗

以前冇電腦咪又係咁生活

以前冇交通工具咪又係咁生活

你唔好撚用丫